好多心心,好撚正

小兒麻痹？

男人老狗咁多心心特效做咩

4基佬

不了

活潑

非

是

你老婆幾qq

正好多

邊個黎?唔熟kpop

周子瑜

不了 非 是

樓主=bot

左邊正
右邊不了